有冇師兄搭車訓教都會發開口夢？？

上次訓著 唔小心大叫左幾下
針！針！針！

嚇撚到格離條友轉位坐

港父

咪撚屈啦 都話係碎油

樓主導盲犬？如果唔係應該唔上得車

導盲犬都識個針字

訓著左都知自己講左咩嘢

佢係世清隻狗 見到有針所以想通知主人叫佢小心D
導盲犬學校有教牠

樓豬又柒

女朋友同我講返

皇區冇呢啲痢皇疤犬

接龍既下世做狗

樓主開post以為會有人撐
之後牠就是這個樣

係你放

樓主利狗

你上世接過龍？